三哥譚仔好食D定譚仔雲南米線好食D

我中意食三哥譚仔多D

閱

一定係三哥好食好多

兩邊都係屎 食完肚痛果D更加唔好食

腸胃病係第2多香港人死既病

三哥既土匪 譚仔既豬耳

土匪好食 但中意麻辣雞翼多D🙈 豬耳未試過 下次試下😂

同意😍😍

多謝

未有肚痛🙈 但多謝你關心 都知道出街食唔健康

兩間都有係比狗食